今朝起身一打開電話見到男朋友WhatsApp我講分手

仲要陣間考試 依家係完全冇mood

乜清

考試先唔好諗分手

ching ho ball

頂住
有咩聽日先諗

佢有無講咩事呀

考埋個試先再慢慢覆佢啦
都唔差在果幾個鐘

分咪分

清ho ball

send錯啫

明顯想擾敵 等你考得衰過佢 有人墊底

考完佢就會同你講係因為
怕你考得好過佢

入到大學識到個好過佢既男仔

冇理由唔知你今日考試掛。。。講d咁既野。唔係好人

咁撚賤格既

節日特別多
我尋晚都係......
無聲地完了